5 萬內 二手代步車， 想問下有邊部ok ?

主要p 仔，想試下渣車的體驗

心水以下幾部，想問邊部會好d?
又唔使成日整？

Mazda 3
Mazda 6
Toyota ractis
或者有無其他揀？

謝巴打

Echo 冇得輸

Nze121啦屌 又平又易整
2皮幾啲盤都好好

同問, 呢個筆直Corolla係咪最慳油? 仲有冇其他慳油車介紹

echo

Toyota Rumion

大B點止5萬
細B就得

P仔買Mazda 6 果類中房渣車入場多少有壓力,
我會簡 08後既行貨 天幕 JAZZ 4萬令蚊一定買到部企理

OVER 少少，前期 1.5，5 萬多D 應該得。

唔使整一定係雙田
不過不建議jazz
D傻西成日以為佢地渣緊golf
日推夜推推到個偈殘晒，一係炒埋

呢個真, 個個以為自己車頭有個H字就300匹

swift